====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y a lieu de mettre de l ' ordre dans ce vaste territoire et d ’ éviter le gaspillage des efforts résultant d ' une trop grande dispersion de la population .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

